花甘多人力起鐵馬真係好曬鳩氣

犬埋到身全部人自己退曬 有咩用？

犬唔洗一秒已過到去...

真係把撚。

不割蓆 不篤灰 不指責

呢個時候出po 知咩料啦

屌幾條友托一個 做咩春？留力亂甘鳩企跟著be water好過啦

就推到埋即刻縮返去
無人幫手搭住膊頭做推進同後退
個鐵馬推左過去就算數 連盾都無撞到 即刻比狗收返
唔夠膽撞就唔好推啦 零攻擊力 擺住做防線好過
唔推好過推

事實係咁

講事實 留氣力就其他係意見

鍵盤軍師又出動

岩,事實就係佢冇出黎

第一次見識到

一二一二

係用黎叫人後退

世界級

正是

算啦 個馬係佢地起
我地無權指示佢地點用
但事實係咁用法真係好曬

砌果陣係好熱血我明但真係好浪費

唔好篤灰屌啦

咪撚post相

樓主聽人講不指責啦 前線自己有判斷能力
就算佢地真係衰左你都要收嗲

依家啲犬唔郁都自己退

鍵盤軍師又上水 好撚好笑

速龍都退左好多

應該快完

現場係有前線叫人退 後面先退...其實後面根本睇唔到前面發生緊咩事 都係聽人支笛先退

係屋企涼梗冷氣？

係前面食撚哂胡椒 叫退 我地後面先退 唔係現場嘅收皮

甘你老母

砌好一個三角形，再推推推
搞一大餐
之後警察黎到唔夠2秒已經比返人

啱 此po已完
不推了

又落雨又曬..不了
你地和平散去只係時間問題
做乜同你地哂時間

立場都準備收工

龍滙差佬都後退了。大家收工中

我明白 我只係講鐵馬無用。擋唔到胡椒 又擋唔到人 但砌餐死

散左好多了 時間氣力用曬去砌三角型 跟著散去

發夢見到煲底對出，推兩步就停，想推多兩步就比企最高個個屌，你地加油，退返後面

比狗追住黎打其實可以點反擊 一味退 冇可能贏

重之個鐵馬幫唔到手啦

砌果陣有自我建家嘅感覺 只係咁心理作用 但用囇氣力

應該砌夠廿個向前推 隔開啲狗

屌你講經咩
冇野隔住直接上？鍵戰講就叻

未掂到人地 自己全部後退 點隔.......

狗都知 收隊中

等和平散去

係咪都唔會上 隔唔隔有咩關係 亂走等佢追好過

真係一秒過你加回收

老老實實我出黎做咩 砌三角跟著散？

認真
612嗰陣我地砌咗個好撚複雜嘅路障
但跟住就僵持不下

我會認為要砌嘅
左右兩邊可以砌防守ver.
中間砌進擊ver.
e.g.,

不過依家講都冇用 夜晚再算

我唔會覆你
你咁勁你自己落場 同埋你咪撚再影相
大家都唔好再覆你個post 唔該哂

你依個好好多 難過好多

屌相係電視 見唔到樣 加人人睇過 重有reply

唔好小事化大 等同砌三角當有用

唔係勁 係常識

不過實際操作都有難度
邊得嚟咁多鐵馬俾我地砌吖
到時可能夠砌進攻ver.
但左右兩邊唔夠砌
諗到頭都大埋

三角太少了

樓主擺到明係砌鐵馬個個

係架，兩萬人出黎，咩準備都無，唔知自己要點做，又唔夠膽衝唔夠膽打。真係砌既得最前個10個人

我真係嬲到仆街係夏愨道 推咁撚辛苦埋去 射左幾野胡椒比狗兇一兇就走晒 咁叫衝咩

其實今日目的係阻升旗既話就唔係佔咁多路，集中一點用鐵馬沿龍和道推上去。

如果真係唔諗住主動開拖既，今日就更加唔好出黎前線，盡量諗辦法令律政司對被捕人士撤銷控罪

？我睇live.... 準備出但見散 同主要唔衝加砌lego . 唔出住了 或者夜晚出等真衝

你想香港人點？

你係屋企出post就最be water啦

你當時享邊？
我發夢見到前線爆哂缸
你介唔介意頂上？

係架，佔旺個陣做前線，第一點就係提人唔好縮，前排有盾後面拉實佢，有鐵馬咁大緩衝更加唔駛淆。最前面個位都未淆，後面個d淆乜？ 淆既就唔好出黎

根本啲人仲妄想和平有用
屌你老母
就快一個月啦和理非！！！
你取得幾多勝利啊？？？
冇啊！
呢個係極權政府黎
你會唔會同金正恩講和平講道理？
人地一早拉你打把啦
同樣道理
死咗三個人班官眼淚都冇一滴啊！！！

我唔奢求你地衝到最前同佢地死過
但至少唔好再和平大使上身阻止前線既人
而係要繼續留係度做後緩
互助互望 呢啲先係香港人既精神！

以暴易暴聽過未？
唔好再以為你既和平你既溫柔會感化到佢地
你諗下呢個月黎發生既事就知
They don’t give a fuck!!!

唔會有真衝，最熱心既已經係呢班人

秀才做反 三年不成
成班人做乜鳩

你係現場？
唔該唔好涼住冷氣judge現場既人

食屎吧五毛

我推欄其中一個啊

所以我圖個鐵馬有分返進攻同防守
起碼唔再係一味守 然後被驅趕

咁你冇理由見唔到班狗幾撚狠
下下用棍打頭 之後再捉佢埋去拉鳩佢 點頂？

淆唔緊要 但花咁多精力去砌 跟手被回收 重要搞到馬越來越少 睇見心都up

我最灰係到今日比狗兇都仲係只走 唔識還拖

而家係唔會守 起來俾狗回收 一秒

叫你砌多d三角唔係五毛？你諗吓三角有冇用入正題吧

人同鐵馬同狗既距離咁遠
至少撞埋落個盾度先走都唔遲姐
就咁推去條盾陣防線前面度比佢地收翻走有咩意思作為障礙阻唔到5秒

無齊守 係齊散

正解

都係個句 發夢見到未撞到盾班狗已經沖上黎扑人 班手足爆哂缸 唔係冇試過 係試左唔成功

係囉 無托左幾個鐵碼 跑都跑走d. 散果陣..

推完鐵馬向後退、我真係想問有咩用？
有鐵馬頂住怕咩比棍打到！

浪費

更加証明鐵碼只平排砌三角係無用

浪費力水 加送鐵回收 狗不知幾開心

功一野 回收 停 等你再砌 再功 再收 係咁loop..

講完又覺怪怪地
啲狗心諗係咪排怪陣

Btw鐵馬做咩留一半唔留一半
求解答

sorry你話我風涼話都係咁講
做得推鐵馬撞盾就預左硬食一兩下
當然前排怕左可能都同推果陣太快/無人跟有關
但係如果係怕食就咁樣推法不如真係唔好推 做防線障礙物算數

推果時 自我感覺良好 就係咁用 無我諗唔敢行前

成本好高

當自己玩緊世紀帝國
屌你老味自己仲係石器時代，點夠班犬打

心理問題多過實際用途
有防先可以放鬆

612 4萬人都一樣會被驅散

幾多人都好 武力不可能對等

做乜要怪人？

點解咁多年都仲係咁其實...
講咗話鐵馬無撚用又比人話咩篤灰割席
都2019啦...

補充
有人起勢黎打你 會怕係人之常情
但記住 由你拎住鐵馬果下 你就要比個心理建設自己
你拎起佢係為左衝破狗既盾陣防線 呢個係目標黎
如果果下唔係有生命威脅既 應該盡可能去完成呢個目標
我相信到今日仲肯出黎前線既人 都預左自己係會受傷

咁你唔撚出去推？

聲東擊西 技術

咁多人想幫手又好少嘢做係咁架啦
唔係個個會坐低等架

狗好醒 事前狂叫mic屌企高企前指揮果個指明話拉 之後無曬指揮

跟著用望遠鏡mon左好奈 睇前排最weak果個 就打果個先

依個一走成排跟走 全程幾秒

所以不如唔好砌囉 就咁企係度屌佢還好

放蛋囉

講中曬

其實真係唔多明有咩用

利申：有幫手砌

唔好再推前個防線喇 唔好再推前個防線喇

立法會已經被包圍 距離太陽花只係一牆之隔

你講得出呢句野 有無托過鐵馬

樓主不如出黎金鐘試試用欄杆整嗰隻細鐵馬有幾重，就算四五個人都好難推到好高速